理性討論 山狗究竟今場係打得好定柒?

點解曼區個個話山狗一個carry全隊
但阿狗區就話佢好廢係咁斷波

睇你點睇

阻撚住我正選

進攻黑洞

插水幾勁

瘋狂走位，回防，間唔中又有key pass.慱到12m又入埋。你話好定柒
Btw好似12m唔計

天下武功 唯快不破

兩睇

個人認為英超本周最佳

阿狗最識波，所以係廢

踢得最生既一個 係獌進攻柒姐

今個月入波多過美斯

12碼不嬲唔計 第一日睇波？

a山依場應該有8分或以上

咁牙朗收得皮了

係，仲要12m好似唔可以補射

呢件垃圾不要再提了

Alexis Sanchez has lost possession of the ball more times against Huddersfield (32) than any other Man United player has in a single Premier League game this season.

佢唔應該中場開始下下上腳

No player has been fouled more often (7) in a Premier League game this season than Alexis Sanchez was vs Huddersfield today. [opta]

山區兒童呢？

所以？

Alexis Sanchez's game by number's vs. Huddersfield:

119 touches
57 (74%) passes completed
9 take-ons completed
6 shots
5 tackles won
4 dispossesions
3 shots on target
3 chances created
1 goal

First goal for United.